台灣諜案比戲還精彩 供出更多神秘曲折內幕 可能有立委選舉人被捕〈蕭若元：蕭氏新聞台〉

蕭生話王立強篤咗十個同韓國瑜同一陣營的人出嚟，呢十個人都係收咗大陸錢，有啲人仲係今年的立委候選人

蕭生話台灣選舉完之後就會立反滲透法，將中共在台灣的金流趕盡殺絕

燈燈燈登
仆街了